[荃灣西] 有冇人唔見咗隻狗？

佢條頸有個藍色狗帶，有隻錶
仲有電有上網但冇人send過嘢嚟
我係荃灣西個狗公園
有冇人走失隻狗狗呀
見佢周圍望周圍搵，好心急搵緊主人
有冇巴打可以推推？

Pish

主人無咗狗狗好可憐㗎你知道嘛

幫推

佢手錶有三個號碼
爸爸 67633987
姐姐 68037827
媽媽 66919296

啱啱打咗比個姐姐，
對方個語氣好奇怪，
話隻狗狗識自己返屋企，
會打返俾聯絡人講之後就cut線

有冇人幫幫手

推 打埋另外兩個電話先

係咁企高周圍望
似俾人棄養

報警話有人棄養狗？

推
希望唔係棄養嘅仆街

樓主你打埋其餘兩個號碼先啦

推

push

唔似棄養喎 連埋舊野又有哂電話

樓主睇實佢呀
唔好比佢走甩
驚佢亂過馬路有意外

巴打有無打埋另外兩個電話？

我困咗佢係公園入面出唔到去，唔使擔心
不過好撚多蚊，返屋企尾班車都走埋

報定驚？

我暫時WhatsApp左爸爸，但未有回覆

我岩岩打電話屌佢老母你老母走狗啊

你唔打俾佢地？

推
但樓主放哂人地電話出黎好似唔係咁好

上排經過荃灣西都見有隻唐狗自己係狗公園附近走黎走去好似搵人咁
之後聽人講荃灣西有兩隻唐狗係街市啲人放養
唔肯定呢隻係咪其中一隻

如果係棄養會唔會仲有三個電話比你打比佢地

有個男人嚟咗，
話隻狗放養識自己返屋企。
之後就放咗隻狗走，
我係咪應該走？

頂佢地擺得隻錶喺到就預咗㗎啦

如果我誤會左喺度講返聲唔好意思先，
有人嚟咗我都走㗎啦。

都唔知係咪...

即係佢帶左隻狗返屋企？

好鬼憎啲人放養狗，如果有日狗狗蕩失路返唔到屋企點算

放養正仆街樓主你冇野可以做 無可能一直跟住佢 希望佢唔會比車撞⋯⋯

冇，佢打開個鐵閘隻狗自己走咗，
佢同我講隻狗係放養，識自己返屋企
如果真係嘅，咁我都無謂問多幾句質疑人

希望好似係上面位巴打留言話係街市啲人放養啦
我唔知咁樣公開人哋號碼係咪唔係咁好，
所以如果有巴打聽朝有時間經過，
可唔可以過嚟睇一睇隻狗點

pish
棄養仆街死

x2...棄養祝佢下世做狗再比人遺棄

用wechat搵到爸爸用呢隻狗做iCon
睇嚟都應該幾重要

Pppp

主人講既野都唔信？要信連登神探？

放養不如唔好養同流浪狗有乜分別

我見佢WhatsApp icon都係隻狗，
所以我諗隻狗係幾重要

戇狗

其實咩為之放養

佢堅持放養就唔好理人咁多了

樓主好有愛

放養d人個腦諗咩

我冇話唔信只係覺得有啲奇怪，
因為我都係第一次聽人講狗會放養。

我見佢有個人嚟咗講咗之後，
我都冇問落去啦，唔想誤會左人哋
咁係度都講多次唔好意思先

咁樣公開電話真係唔好

樓主有愛好人有好報架

應該係放養 聽講狗仔上完堂就有得做有牌放養狗？唔太肯定冇特登search過
雖然就咁望都唔會似棄養 但希望樓主/其他人都唔好怕麻煩/覺係放養而由佢
狗仔都有機會蕩失路

多謝樓主嘅熱心

樓主唔好呀 都唔知個主人係咪唔想要佢講大話話佢識番屋企 唔識咁佢咪變流浪狗 好慘

放養d個字係做咩 隻狗唔返屋企自己都可以唔洗負責嘅意思

定係公屋撚話 隻狗唔係我養 公園養㗎 唔好罰我

放養狗咬人會點

乜撚野叫放養，你估香港好撚安全
周街都係車，車撚死佢點算？

Thanks 🙏

係
我之前養開狗
勝利道
有d主人會打狗
有d比工人放狗

棄養又會留電話咁on9

呢隻狗係放養架 平時都晚上都會周圍走 佢住係荃灣街市菜市場果到 記得放番佢出黎就ok

以為掛隻錶就會搵得翻隻狗
住村屋個d就話姐
住市區好心就咪放養啦
真係車死左都唔知咩事
抽d時間同佢一齊放下電好難咩

各位
如果你無負責任而又貪一個之快買狗仔比你地小朋友

又或者財務負擔唔起

你唔好養pet

明白哂唔該巴打
再次係度講對唔住，就咁放人電話號碼。

我都唔覆post了，多謝各位關心隻狗
連登有愛

樓主唔洗道歉 好多謝你既熱心 幫狗狗搵屋企人

樓主係一個好人

辛苦你了 快啲翻屋企休息

隻狗心諗 我喺呢頭蒲咗咁耐 冇啦啦俾你困住 還我自由！

樓主有心

喺城市放養係咪痴撚線架，錫佢就唔應該放養啦屌

其實放養真係好危險 被車撞或者比啲痴線佬

第一次聽係市區放養

btw
巴打好好人

個樣ON99咁好慘

hana菊 兩個acc

下次放養搵方法寫明人地點知你咩料

重要就唔會放養 要屌鳩佢

#41 45

應該唔係棄養 棄養點會仲掛埋隻錶仲有聯絡電話
你打比姐姐咁講 可能佢一時覺得係詐騙電話啫
打埋比其他再睇下點

呢隻種啲肉 OK喎

原來係放養on9 得罪講句
人地心地差 夾走隻狗 拎撚走隻錶都仲得

阿狗垃圾

佢哋放隻狗出嚟唔接返仲唔好啦

樓主，你無做錯到，而且好好人
千祈唔好自責，你咁做都係出於關心狗狗，真係無人知隻狗係走失定點

話就話放養，實質就不負責任，鬼知你隻狗係放養咩？再講，就算有啲狗好醒識避車，點知有無變態佬捉左隻狗去虐待或者毒死佢？所謂放養真係匪而所思。以前就話都姐，依家香港係點呀，仲放養

打哂俾佢屋企人？

放養
邊有人市區放養

上次喺荃灣又喺有隻拉布拉多夜晚周街走 之後佢條頸圈又係有個電話 之後我打過去佢又係話隻狗係放養 識自己返屋企放心 之後我唔放心 跟多陣隻狗仔先走

唔驚人毒狗?

反而想知個狗帶錶邊度買😂

屌你老母又係呢D含家產 唔要就講 咪撚講埋晒呢D不負責任既野

我覺得咁放養遲早出事
冇事個陣咪僥倖心理：放養咁耐都冇事
一旦出左事喊都冇用
呢啲人唔見棺材唔流眼淚

依家狗狗嘅位置擺左上網
好易引嚟不懷好意嘅人走去偷狗/偷手錶

依家隻狗點？

樓主咁熱心幫隻狗狗冇做錯到，不過以後真係唔好就咁貼人地個電話號碼出黎

隻錶可能係aia健康程式之類計步換野,比隻狗計步

樓主好好
快d返屋企啦

on99放養弱智

咁唔係你點會有電話

你睇吓4樓

哦 你講之前知道 又話無放咁

係咪楊屋道街市嗰邊嗰隻

即係你由佢自由地周圍走，唔搵野困住佢

又再次證明，叫得美欺既都係特別蠢

仲諗係咪吊隻iwatch係條頸到然後留低句:這錶贈你拜託養了牠

我遇過佢 4-5pm 本身自己有養開狗特別敏感 見佢行下望下 見我喺佢面前停低佢個眼神勁慘望住我⋯ 以為佢搵緊主人 跟住我唯一做咗嘅就係引佢入去狗公園 怕佢亂走俾車撞 同埋範圍細啲 諗住有其他狗主幫下眼（嗰陣得狗帶 無錶）
入面有個女人似tb 佢放緊幾隻狗
之後話：你放佢入嚟架？
我：係呀⋯我見佢個樣好迷惘⋯怕佢一陣有咩意外
佢：佢要喺出面放架 因為佢入嚟其他狗主唔中意佢 會打佢 趕佢走
我聽完覺得怪怪地 下 其他狗主打佢？唔係掛
明明隻狗唔吠又唔攻擊人 其他狗撩佢吠佢都無反應
之後個女人放返佢出去 話佢一陣就會自己返屋企 個女人一放返佢出去佢又勁生猛同頭先個可憐樣係兩回事
外人聽落好唔放心 但佢同隻狗好似已經慣
唯一擔心兩件事
1.行出馬路俾車撞
2.行入荃灣公園範圍見無主人俾食蕉call漁護處捉走佢

咁樣公開電話做咩？方便批鬥？

殘體字 應該棄養喇

係 好有營養

又要變返做隻"單身狗"

係上完堂可以甩繩炸。

蝗

放養都心地唔好啦
隻狗唔識返屋企就叫好心人打電話提主人接走
一啲責任心都冇

我唔明放養有乜意思
你鍾意隻狗, 你會陪佢㗎嘛
做乜要佢自己四圍走㗎
完全唔明呢啲咩心態

傻狗

外國空曠就話姐
當香港城市係遊牧民族生活？
放養？笑鳩死me

Push

你老母生左你出黎就真係唔係咁好啦

無錯

屌佢老母, 一陣周圍咬人邊撚個負責 大陸鄉村呀而家?

咁撚重要但又放養
祝呢家人死全家
狗狗重新搵個好主人

好可憐 好危險!

一，唔知有無入晶片，愚記一捉check到無晶片就啪
二，有車有壞人 可能下毒手
三，個頭有貓，好多衰主人放狗已經無用狗帶，已經唔係第一次有大狗咬死貓
四，之前已報導過有人係個頭落毒

今日無事 唔代表以後無事 唉

呢到d寵物撚真係好on9
人地點養關你撚事
放養養到咁大隻你理撚得人
好似你班垃圾咁困住隻狗就一定好

放養正仆街
困撚住佢綁撚住佢做足一世跟尾狗先係對佢最好

咁放養真好危險 一個唔小心行出馬路就車死咗 我寧願佢比其他人靜靜雞帶走收養算啦

係棄養嘅話一齊打電話問候伯母

哩個世界真係好撚多仆街
棄養者必須死

放養正仆街。上次好似見到因為隻放養狗，攪到d車要避狗，差d有意外。

荃灣西算半個市區唔敢講

但大西北好多都係放養由隻狗周圍走

荃灣西放養

根據樓上有人用電話起底
應該係蝗，似係大陸鄉下地區放養開
黎到香港繼續咁做

佢上次跟住我細妹，然後一齊搭𨋢係我屋企門口等

幾時開始有放養呢樣野架？

無錯
真係好戇鳩 隻狗周圍走開心D 定係日日留係屋企ON99等你收工帶佢落街走一轉開心呀?
係寵物撚需要隻狗唔係隻狗需要你地
懶有愛心其實係自撚私

唔止呢隻，荃灣西好多車房都會放養狗。結果搞到周圍都係狗屎，好撚仆街。

特別係王少清中學周圍，行過都好似玩緊踩地雷。

咁隻錶就發揮到作用

如果係佢主人應該會同埋一齊番屋企
隻狗會跟住佢

有d仆街特登擺d狗仔唔食得既野係地下

樓主小心啊 隻狗好鹹濕㗎
上次見佢係公園遊蕩放佢入嚟狗公園
佢係咁un我隻腳
仲要捉到好實
好彩佢主人過嚟接翻佢最後

利申 見過幾次佢識自己過馬路，佢主人話住楊屋道街市個邊

又要俾人起底了

狗蕩失路

我鐘意貓狗動物，但討厭寵物撚，個種偽善同自我感覺良好太令人嘔心

價值觀唔同好辛苦

真心多謝樓主咁有心，千祈唔好覺得自己係多管閒事，如果佢真係走失咗，咁個狗主會好感激你既心意。

祝你一世平安！

咪又係懶得放狗

你地困隻狗係幾百呎屋攤屍大半日仲仆街啦

喺香港大把黑心嘅人，一陣隻狗比人捉咗去配種咁點
唔係今日冇事，聽日都會冇事
一陣因為你放養而有咩事，喊都無謂

有乜理由比啲畜生自己出街？
管番好佢困住佢係屋企啦

咪就係囉屋企放個狗籠都唔係好曬位姐